連膿牆都網上 不如整埋網上遊行

叫連仔開個有200萬留言嘅post，大家正皮+留言當去咗

仲可以留堆🍾 🧱🧨💣當放咗魔法

jm9

全民魔法師(網上)不是夢

正

🍾🍾🍾

網上勇武

呢度好撚多五毛

pr公司搵食

咁就整多個網上捉鬼啦

係囉屌， 文宣要整整齊齊 用間尺度好曬，字型要design好先寫架

區議會有冇得撥資源起連儂牆?

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

係囉屌，佢地一定唔係窮人，先搞鳩我哋